侵侵係唔係真係就黎輸？

侵侵係唔係真係就黎輸？
咩野係The Lincoln Project?

輸左

點解嘅？

推pompeo/ pence出黎選囉
依家個大選變左憎侵vs愛侵

侵就算9數啦

佢自己都認左輸啦仲問

本身選情已經唔落觀，而家BLM仲要比左膠搶到話語權，好難打落去

唔係
善用起底功能

乜你覺得pence同pompeo美國人鐘意咩？
你真係好唔留意美國喎
同埋你知唔知咩係primary election？
你係唔係己為就咁推出黎就可以選？
連登仔真係好撚西蠢

大家都知我係愛侵力黎
請唔好分化

其實好難講
可能(希望)佢手上儲埋一堆對家嘅醜聞之類，臨大選就爆出黎
唔見得光嘅野點都有啲掛

佢自己講
拜登將成為你們的總統 因為有些人不喜歡我

希望啦
段片點解叫人選美國or侵嘅？
侵侵唔係最為美國嘅咩？

佢自己都唔相信自己呀

諗下點樣奶拜登好過啦

侵侵唔係condom

整條片既人係反侵侵，完

講真我完全冇辦法理解呢班人諗乜9
我自問係個理智既侵粉
雖然住緊喺個極深藍既州

係囉
大家都係理智嘅侵粉
點解咁多人反侵嘅？
一定係人地嘅問題

我美籍abc而且長住緊
覺得唔洗同你講咁多

你又知我唔係ABC同長住美國？